小肥呢段live真係聽到我起哂雞皮

把聲真係好彭湃
高低音轉換得好自然

聽live果陣仲勾起返細個d回憶
因為次次搭車都會聽呢首同 逼得太緊

點解寵物都係流行經典
係咪我老啦

佢個節目請d嘉賓上黎唱返自己d拿手歌姐

逼得寵物太緊

同場加映

yes
呢首都算經典合唱k歌

佢今年年底出大碟
唔想連滄海遺珠都冇埋就買隻正版支持下啦

小肥值得支持

一定

而家個look佬味重左好多

想聽時光機

唔見樣就完美

冇呼吸聲 痴撚線

下?正常樣啦,靚聲一定靚人?

佢以前啲呼吸聲好重，每一句都有，好礙耳，但無可否認佢唱工真係好，好多高音位拿捏得好準。

我覺得靠實力唔靠樣上位既人更加值得尊敬

呢段真係零瑕疵

可惜紅唔起

無錯
本身年尾會開show 好似推遲去出年年頭

唱功好屈機 但真係因為樣衰 所以紅唔起
而家有鬚成個魔法洪金寶咁

好中意佢首十二年沒有冬天 同堆 日落時讓戀愛終結

真心覺得佢真係好有實力，但紅唔起真係有啲可惜

醫神都唔靚仔啦咁計

成日都會為佢覺得好慘係因為點解一個唱歌咁好聽嘅人大家都一定係要睇咗樣先再去鍾意佢，所以紅歌唔紅人
其實細個已經聽佢啲歌，到咗大個會真係買碟支持，因為佢嘅碟真係好值得俾錢去買

但隻大碟啲歌真心唔多岩聽

唔好再講紅唔起啦
一句講哂佢出碟你會唔會買

都唔係樣衰，我覺得只係佬味比較重

人地都唔後生啦

呢首歌係我人生第一部電話入既第一首歌
初中搭車成日聽 D回憶返晒黎

小肥加油啊!個人又nice

same

真係好撚正...

好似只係用左兩三成力去唱

而家咪仲好 佬味重左 行型格路線

比起以前佢而真係家型左勁多
初初出道仲係個四眼肥仔

同意 仲要有排戴白框眼鏡

支持 itunes 寵物排第4

佢以前都係佬味重架
而家正呀，佬味

之前聽過佢夾成團管弦樂
勁到痴線

剩係個歌名已經好有feel

好多人口講支持 但一到要俾錢支持個歌手就不了
我覺得今年隻碟做堆歌好正

轉性都好好聽

希望小肥有日好似柏宇咁突然標返上黎入到男歌手三甲

好過而家偽毒坤 牙fred多多聲啦

負親 時光機 十二年沒有冬天 寵物
四首我最鐘意小肥嘅歌

日落時讓戀愛終結

佢今年每月出一隻新歌
然後出大碟

每首都好聽

變左顏福偉

咁都紅唔起 公平咩

keep住個勢

滄海遺珠

講老實 依個節目後期加工好重下
利申：小肥fans 條片loop左10次 好撚正

負親

唔經唔覺過左十年.…希望小肥出多啲作品，我想聽嘅係側田，janice，小肥呢啲高質歌手，唔係乜柒巨聲幫，由其係垃圾吳孽坤

見佢itune熱門都排好前呀

次次聽到最後都洗馬尿
同家父關係正正係首歌咁

小肥唱歌正

仲記得頭幾次睇Mv淨係會入房喺電腦睇，唔敢喺廳用電話睇
喊到唔講以為失戀

所以話香港人真係唔值擁有

個mv拍得好好 好有feel

若當天孩子 懂得將我愛你這一句
豁出去 或會拉近差距

火火都寫左好多靚詞比小肥

好正

大家可以聽下佢channel d睡前服 好撚正

好撚正

有首叫六月十三我都好鍾意

屌po錯
呢段先啱

小肥今年每出一首新歌都會出埋live session，好有心思
希望支持佢既樂迷唔好三分鐘熱度

呢樣真，香港少幾多人才都係因為呢班垃圾同埋傳媒，出黎唱歌又要比人笑樣衰，無頭髮，肥過部電單車，日日比人咁批評搵鬼出黎唱歌咩，知唔知自己累到幾多人聽少好多好歌呀渣滓們

其實佢唱歌好聽 唱live又穩定過現時好多嘅歌手 加上啲歌算高質 我到宜家都唔明點解小肥紅唔起
Btw佢首 負親 都幾好聽

好撚好聽

好L正 一定支持

娛樂圈埋沒左幾多有實力歌手

佢呢個系列同rubberband合作
成個曲風好柔和 真係名符其實既睡前服

支持

香港人唔值得擁有佢

不嬲都好鍾意佢啲歌

好似王大陸

same
而家搭車聽歌都唔係好敢聽負親

唔多唔少關公司細規模事

好過宜家所謂既歌手
可惜紅歌唔紅人

除左rb，新歌仲搵左盧凱彤同藍奕邦合作 我覺得好高汁

小肥既假音真係無敵
不平安夜 紅葉

真係好撚好聽
點解紅唔起

利申 日日loop

小肥依家老咗 唱起上嚟多一份滄桑無力感
可惜學黃家駒話齋
香港無樂壇 只有有娛樂圈

唔係對音樂好有研究
我覺得係好聽既
不過唔知點解好似硬係差緊小小感情

痴線 正撚到 點解可以唱到咁輕鬆

2009大碟有簽名
連登唔好推 愈推佢就愈沉

好鐘意festival traveler同黃昏音樂會兩隻album

我勁鐘意肥過部電單車把聲，唱歌又好聽
難聲啲講句，吸毒乜乜乜關我撚事咩
我聽歌咋，過人世啊？

吸毒果個仲要係佢阿妹，關佢鬼事

唱得好做作

咁又唔係既
柏宇都推番上黎啦

原來已經41歲

香港無音樂圈 得娛樂圈

same
之前係uk聽過佢同側田既演唱會 連個場都坐唔爆 坐得一半

依種先叫做作
收皮啦

完全唔覺佢chok 有幾賣弄技巧 人地上高音不嬲係咁
你睇下同年周柏豪 得個樣係好過小肥 唱歌佢有咩技巧？

其實冇技巧嘅話仲做咩歌手？

不過學黃子華話齋，依家d人係睇歌

你話佢賣弄技巧，咁我最少有靚聲同技巧聽，宜家啲周柏豪狗公坤所謂歌手呢，聲又無，技巧無，感情無，有一個仲要連樣都無，何況我根本唔認為佢有賣弄到

唔知點解 小肥把聲好有磁性 （中高音）
但都係無eason 把聲咁得天獨厚

好難聽，作狀到，
唱歌可唔可以sincere d

首歌本身已經無特色，詞又垃圾
咁又做到經典

聽返當你走了以後好過，好聽100倍
一個有sense既監製真係好重要

支持小肥

好聽過cd咁多嘅

單計唱功係好 但係演譯得誇張左

時光機

有隻歌叫sin city都好正，以前金牌出品的歌基本上都好聽，就算方力申steohy都係有好多好歌

曾陪伴你闖過人生險關呢句個變換好勁

Eason外香港最愛男歌手
我會支持你架

唔識聽唔好衝出嚟啦

小肥超正
門戶之見

1. 有啲作狀
2. 把聲似係有tune過

不過唱得算係咁啦

印象中啲飛好貴，成千蚊買唔落手，x japan去到英國都係500咋喎大佬

負親好撚屈

eason 先叫順眼

佢個樣似係中年得意

我首選都係呢兩首

雖然我都幾鐘意佢
但硬係覺得佢唱live好失控
無乜鋪排

又係紅歌唔紅人

張同祖做老豆

曾陪～伴你 闖～過人生險關
呢句真係聽到

見到樓上話無呼吸聲特登認真聽下
聽聽下 唔係喎有既
屌原來係自己既呼吸聲

Cd質素

平心而論好一般

留名

唱得成熟左

雖然小肥live係勁
但大家有冇覺得個個上親去嘅都唱到cd咁
起碼音準方面個個都100%
我覺得成個節目都係有執過先出街

狗屎垃圾都滄海遺珠

好好聽

最近首冒雨

小肥都唔樣衰啦而家
段片個樣都好順眼

咁有實力都紅唔起

好聽係好聽 但點解要唱到咁作狀

假音好靚

係

聽親都打冷震
佢唱歌真係好正

我覺得佢有佬味型仔咗
唔算樣衰啦佢其實

今次終於到小肥上神枱啦

呢兩位巴打識貨

生不逢時
佢出道嗰時人人話佢把聲似側田
佢唱歌真係幾正

咁都冇呼吸聲？？

不過真係好聽，有d 音佢唔係叫出黎，係壓出黎，好正

以前日日loop寵物同時光機

佢最好聽果首 負親
有幾多人識

lm

女撚好聽啊真係

我覺得佢帶黑超個look應該會好返唔少

你係咪隻耳唔係幾靈活？

佬味重左
型左喎

佢首負親真係

係k房唱有d人第一次聽，加埋mv睇到喊

可能佢年齡大左. 真係好有味道

到依家都唔明點解偽毒又樣衰唱歌又難聽都紅到
相反真正有實力嘅

林峰又靚仔又有實力 不過都係俾人反

希望連登仔登小肥登上神枱

十二年沒有冬天

首時光機好撚正

真假音轉換好高質

負親,再一次想起了4年前因病往天國的父親

07果陣 已經覺得佢係好唱得
希望佢會好似柏宇一樣 多D人認識 多D人欣賞

賣弄技巧，冇感情
佢唱o個時應該淨係諗住點show俾人睇佢唱歌好勁

從此講一聲晚安

起碼順眼過偽毒坤好多

係幾正，但略嫌over左少少

呢個look幾charm
完全冇左以前四眼肥仔

之前上到果D位而家要用假音上

BTW 佢同DEEP 都應該紅啦

香港娛樂圈係咁ON9
唱得可以唔紅
唔唱得反而紅到

聽到眼濕濕

好撚勁
好似勁過咩廁田

好正 仲有時光機

有首冷門少少(其實唔係)
兒童節謀殺案
好好聲,有意思

話冇就真係完全冇咩
對比其他歌手 佢呢啲已經算冇啦
係咪真係要一啲透氣聲都冇先可以話冇呼吸聲?

佢唱歌真係幾好聽，寵物loop左好多年

同c君個樣覆左
見過真人，都幾nice

bbnn

我覺得某程度上衰喺個藝名度
香港嚟講呢啲第一印象好重要

咪就係你呢d撚樣 整死香港樂壇囉

香港市場細，仲年年推新人，撐得邊個
市場細，出碟搵唔到食，靠商業活動
商業活動就睇樣睇形象，好正常

唔似歐美市場大，出碟就搵到食
歐美咪一樣有偶像歌手
一樣唔明點解jb 會咁紅

可能佢係李克勤呢

因為香港人太撚膚淺，做歌手唔係睇唱歌，係睇人地靚唔靚，肥唔肥，同邊個有緋聞，睇人私生活，搞到有心唱個班就紅唔起

過多一段時間人地淡出樂壇，或者翻支那唱歌，就係fb “細數xxxxxx, 紅歌唔紅人，虛偽到，又唔諗下當初係香港人一手一腳搞成咁”

利申：今年會買佢隻碟

最犀利係用TVB嘅垃圾mic都唱成咁

多得on9 TVB

咁係唔靚仔 但原來講事實又唔得 入得嚟一定要圍爐射精

所以話香港吾少人都冇耳仔，
小肥唱得咁好，
由佢初初出道已經feel到係唱得之人，
人又謙卑，咁都紅吾起冇人聽佢d 歌，
個個為左迎合他人走去哈韓，
重點係當正香港d音樂人死哂冇個得，
真係on到9震，
諗下自己係咪真係聽歌先啦

窮富翁

好小見連登仔唔屌澳門人

痴線好撚好聽

只想去為你 完成時光機器

係香港冇樣真係紅唔起 外國就唔同喇

叫我忍痛放棄實太困難

有無人同我一樣好鍾意佢首不平安夜 正到痴線

紅唔起只可以怪自己唔夾個market, 無可能係屌個market。

小肥

二汶

有冇人好似我咁聽到有想喊既感覺

當你走了以後
曲：李偉@RubberBand
詞：6號@RubberBand
編：李偉@RubberBand
監：李偉@RubberBand

正到仆街

吾吾吾吾吾

比起出道果時勁左好多
完全收放自如

宜家個look幾掂，以前個feel太傻仔

依家呢個look幾型有d佬味
得罪講句小肥唔靚仔係事實
但以前個造型直頭趕客
依家好好多

以前好鍾意佢
btw其實呢咁多年佢做緊乜？

而加好有佬味
好撚型

好聽

唱功成熟左好多 而家唱番係完全遊刃有餘

小肥以前d 歌真係好正

Lm

個晚睇緊電視，呀媽見到係到問我：咦個個百花油又出黎唱歌拿？
btw 時光機真係好好聽

睇黎小肥應該係1仔黎

中意時光機

前幾年簽番paco叫好左一排 多番歌出
上年同今年好似番番澳門自己公司發展
唔後生啦 41

睇佢viutv個唱歌比賽show
完全輕輕鬆鬆

寵物的畢業禮
寵物 時光機
日落時讓戀愛終結
永遠都會係我既歌單入面

連登多00後垃圾 第一日知？

呢段live已經算差左 以前仲好

岩岩岀道個時好鍾意佢
Btw 有無人同我一樣到依家都唔敢睇負親個mv

咁就十年...果陣中一 真係日日聽

鍾意以前多啲
啲呼吸聲同做寵物嘅無奈相映成

小肥算唔算中上樣

愈老愈有味道果D來

有感覺過以前

咁多人話作狀
唱live就係應該唱得唔似CD版，有啲自己style 嘛
佢真假音轉得咁順咁正反而冇人欣賞
怪唔得係香港紅唔起

以前肥啲，而家fit左

剃左SO應該仲型

周柏豪拎金曲獎
小肥無人識

近期首冒雨好撚正

小肥啲歌好正
有實力反而紅唔起

講咩有實力紅唔起果D算鳩數啦
E個又話唔夠E臣黎果個又話E臣黎
個個都覺得唔夠E臣黎嘅又係你班友
紅唔起又話滄海遺珠 真係笑死人

佢唔減肥都無咁樣衰 個時一紅之後減左一排肥 瘦左連樣都衰埋
話佢唔係衰樣衰真係要睇下佢首十二年後沒有冬天 TVB版

利申:好鍾意聽佢首時光機

點解我老母會話難聽

負親好屈 因為佢放左自己情緒去唱
個MV好感人

過雲雨總過去

好那好聽 呢兩日不斷loop

好正，啲音勁穩陣唔會好似想飄咁，仲要睇得出佢係游刃有餘

少數實力派
可唔可以多d黎香港
個形象仲好左

仲要TVB D LIVE收音出名垃圾
但都可以咁入咪, 香港真係走寶

好撚正 好過而家堆垃圾歌手十鳩幾百倍

小肥top 3
1.負親
2.高登歌
3.時光機

近1 2年 有什麼事 窮富翁 同近期首冒雨都好正

之前第一次聽佢首負親加留心睇埋個mv喊到仆街

負親 寵物 時光機

門戶之見
紅葉
逃
過埠歌人
日落時讓戀愛終結

好撚正

其實人地所謂既紅唔起唔代表搵唔到食
最緊要係有好歌比大家聽 又使乜care佢紅唔紅呢

除咗排牙之外佢都幾撚型喎
留鬚好有男人味

真係唱得好好

錯手負評左

推佢推佢

小肥真係好正 但點解冇帶ear mon既

仲有個首煩膠一首歌呢

負親

我屌你老母, 男人老狗都喊到仆街